銅鑼灣地鐵出口有撐警大聯盟播片

好似得一個人set緊
喺IKEA嗰面個出口
有冇喺銅鑼灣嘅巴絲過去幫手

有冇喺附近嘅巴絲方便過去幫手